（修例）全部2000年打後出世既人唔該入哂來

我知唔係個個千禧出世既人都係咁
但真係幾撚失望

岩岩返工 有一堆考完DSE既新同事

咁我就隨口問下其中一個
：我想問呢 啲人成日話你地呢一代唔睇新聞 係咪真
：我...我考完LS就無睇啦
：考完就無睇？
：係呀...但我啲同學都會睇既
：姐係新聞平時都唔睇 政治都唔係點理啦喎?平時係咪睇韓星多
：er......
：你知唔知6月9號咩日子？
：六四？
：（心諗 屌你老母 你都講明六四 6月4號 我問你6月9呀碌柒）
：哦...唔係呀 六四係6月4號 我問你6月9號
：下...唔知喎 咩日子？
：你返去search 下啦 不過記得去喎

之後 佢入左Staff Room 再衝出來搵我

：喂 我問左其他人啦 佢地都唔知6月9號咩日子 咩日子呀？
：有冇搞錯 6月9呀（講笑語氣） 反送中遊行呀！
：哦...我唔知喎
：你返去再search 下啦

我想話比你地知
新聞唔係應付考試
政治都唔係應付LS Paper two題3選2就可以避開
你唔搞政治 政治都會搞你
唔該只係日日煲劇 睇K-pop既你地 花下時間睇新聞
上下連登睇都好 蘋果動都有撚埋動畫比你睇 已經唔係話一堆文字
你地身處香港 唔該了解下香港發生緊咩事
呢壇野唔撚係講玩

仲有 你地既通識書 歷史書內容都已經被修改
好多出版商都係共產黨操控 eg香港教育圖書公司
你地讀左一啲非事實既「事實」你地都唔撚知
老師亦可能受壓而唔會專登提事實/修改左乜

唔該你地 睇返真正既事實
網上世界好多資訊
請仔細閱讀！

最後 見到呢個post 既千禧人
Send 比你地同學仔 班group又好乜都好

如果唔係 香港傳到你地呢一代
真係玩完
你地一定要幫手守住香港
唔好開口埋口都普通話 再比我聽到 我真係一巴車撚死你

完～

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

千禧人

我唔係話一定要逼尻你地來遊行
但連發生咩事都唔知
唔可以原諒！

睇下呢段：

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

推到更多00後關注
香港嘅未來變成點正正就係我哋呢班00後佢應該要守護嘅嘢 如果香港變壞嘅話我哋00後一定食到最正
所以6月9出嚟行街啦
利申01

Push

係咪應該叫你做清泉？

實卜U
利申都係00後

你咪屌人啦 最緊要肯團結

支持 我一定會出黎
利申：01 有時見到啲巴打屌00後會好灰 但我又駁唔到

叫清泉都算屌呀你有冇玻璃心左小小呀
我真心讚喎

我覺得唔遊行冇問題，但係我覺得至少要關心下，理下呢家社會嘅事。個個都話移民，真係個個都得咩🤷‍♂️
我覺得教科書近三至四年真係啲內容改得幾多

利申99年

03仔一個
其實喺學校見到一班政治冷感嘅人真係好無言
有啲連香港兩個最大政黨都唔識分
到底睇吓時事
認清楚身邊嘅人同事係唔係真係咁難
連而家自己居住嘅地方發生緊乜嘢事都唔知就真係無撚野講

只會越黎越少人關心自己住緊既地方發生緊咩事

其實好荒謬

補多句：
趁距離6月9仲有時間
仲可以了解下
了解完再決定去定唔去都未遲

最好去啦

個完～真係好柒

真心
就算你呀爸呀媽最鐘意長開既CCTVB 新聞台
都會提啦咁大壇野 係香港既親中台都會講啦

完全唔知我真係呆左

咁又唔好一竹竿打撚晒成船人
只係大多數00後個腦生蟲姐
大把00後都唔係政治冷感
只係政治冷感個班抱有歧視眼光對住關心政治個班人姐
我都唔撚明 點解反而關心政治會被班垃圾抖陰強國泡菜撚歧視
成件事根本倒撚轉晒
利申我01

唔好咁啦

所以我第一句提左

應該講 「講完」!

一巴車撚死人
現實應該毒撚黎

其實00後最多都只係得返19歲year 1 放緊sem break同埋18歲啱啱考完DSE放緊假嘅先得閒去其他嘅中小學正值exam period應該抽唔到時間

不過最好緊係盡量去啦，希望至少有四十萬人

好想重見呢個畫面
行撚到11 12點都未見龍尾既畫面
好懷念

睇下學界聯署幾多你所謂唔理政事嘅00後聯啦唔該 我見到自己學校連中一都有好多人簽都嚇親
連登成日有人搞分化標籤00後 其實根本一個人政治冷唔冷感唔關幾時出世事 而點解00後好似多啲係因為佢哋仲細個未知道政治 大啲嘅00後都已經18佢哋好多人都知㗎啦 作為大人我哋應該好好守護香港守護下一代將來而唔係逼班再細啲嘅00後 ie 15以下嘅人出嚟救香港

知道而家發生緊啲乜嘢事嘅ching麻煩入一入去
搵一搵自己母校
聯署填少少個人資料唔會咗你好多時間

00後垃撚圾 死撚囇佢好撚過

還店都係打飛機 希望有四百萬人

唔使話晒全部00後嘅
始終都會有個別例子

真係咁誇張？

我幾時話要逼尻啲未成年救香港？
我第一句已經提左唔係個個都係咁
我要誇大來講唔係因為以偏概全 而係要更多2000年後人入來知呢件事

已經知既人咪當入來笑尻我呢個樓主冤枉佢地囉
但我一心想唔知既人來知

仲有，15歲既人唔撚會大既？
佢地終有一日會成為新一批既學界知識份子
呢個世界上 有幾多革命唔係由學生 知識份子去做起先？

可能大人身份會錫住啲未成年學生
我唔反對呢個意念 出發點都係來自你既善良

但我都覺得 未成年唔可以抗爭？
你知唔知當年佔中 有幾多面對緊DSE既學生仲走出來？ 有啲仲因為要出來而同屋企人反面？我當年都係中學生
而呢一群人 都唔係比人叫出來 而係有批判性思考

你作為大人唔係咁樣就叫保護小朋友
你應該要為佢地諗下

呢班垃圾係真係唔屌唔得

我開post唔係想咁樣侮辱佢地
只係想佢地知呢件事

屌你啲濕鳩語氣係度單單打打 如果係想讚人地清泉你咪正常講 反問做乜鳩？
開post 叫完人地 00 後點點點 有00 後入黎留言你就串鳩人 你呢啲係度分化嘅仲撚仆街

香港今次END GAME喇....歷史書將會話呢個係香港民主自由既最後一次遊行

如果覺得我咁樣係侮辱緊2000年後出世既大家
我同你地講聲對唔住
我原意唔係咁
我提出咁既例子 唔係以偏概全
而我覺得 呢個唔會係唯一既例子
仲有千千萬萬個呢種同事
睇完呢個post覺得唔開心既
你可以唔再睇落去
但你要Google 去search 咩事
聽下人地點辯論

咁撚樣叫分化

係想認真討論就咪標籤某段年齡
兒登出面已經成日見post鳩讚90後係人類最後希望就過千正評

十個有八九個都淘寶抖音支付寶 冇得救啦

利申：00

有關注，所以6月9會去行街
利申00

慳D啦，事必要關心政治？ 全港700萬人全部一齊同你出黎遊行好嘛？

但呢一代 我個人確係遇到唔理時事既人
比起其他代機率係高

你語氣係on9

如果有700萬人出來 真係好呀屌你老母

完全唔關事喎我覺得
科技流行 潮流同大陸扣連
咁最多只會影響到關於明星 網購等等範疇
而唔會影響佢哋去諗 去見解本地政治議題

同意 特別拎00 後出黎屌根本就同以前上年紀啲人拎八九十後出黎屌無分別 咁樣只會loop 落去

同呢班人講政治 佢地係會笑返你轉頭

推

佢哋係會聽唔明
我試過喺學校聽到支持政府嘅係泛民
反對政府嘅係建制

所以全部00後都要死？
咁樣搞分化仲想有人理你？ 繼續飲喜茶食海底撈啦
我係00後呀 點樣呀？

唔好再玩分化啦
80後 90後 00後 只要有心為香港 都係自己人
有冇bno 係咪97前出世真係咁重要咩
6月9日一齊企出嚟

我諗我既打後解釋同我第一句
我咁講都同老人輩既人好大分別啦下話

人地老人輩屌啲90後咩無上進心 唔堅持
係錯喎 睇下大家對撒回修例幾撚堅定

而我話佢地部分唔理時事
係事實喎 咁乜尻要咁樣做類比呢？

有上連登點會唔知咩事
又上連登屌啲唔上連登嘅人

咪係，況且，一定要同你持相同意見？ 。

（雖然反共）

講到700萬人都要同一種意見咁

你問人地咩日子
可能人地諗緊有咩歷史/節日 鬼知係講緊d未發生嘅野咩
不過講埋都答唔知

我都覺得唔好咁樣屌00後
我重申 原意係想大家知道呢件事
令更多不同年齡層既人出來

我再次同各位00後講聲對唔住

考試照去
呼籲埋其他人一齊去
今次冇得唔企出嚟
利申02

00後唔關心政治就係因為有你呢班人成日自命不凡 結果日鳩日係度搞分化倒鳩自己米呀

上得連登嘅00後其實價值觀都差唔多，
對政治觸覺會有多啲留意
樓主你要揾政治冷感嘅00後唔應該喺連登揾
反而可以試下投其所好去呢班人留意開嘅平台宣傳

00 後唔想再俾我地班金鐘連登仔標籤就用行動反駁我地

我語氣衰左
Sorry
無心之失

青少年係咁
唔通有得去玩仲同你走出嚟曬住行咩
仲細唔會明
只係呢一代生不逢時 後生就要面對中共壓迫

2000年出世69一定企出嚟
香港人最後一次機會

語氣有問題仲唔認錯

多謝你地 send 比同學仔

政府特登教到佢地咁架
過去10年係教育界落左咩手腳你明架啦

因為呢件事我捉咗我12歲個妹同佢講咗好耐,講到自己喉嚨都chok住chok住.見到佢似懂非懂咁,搞到我都好迷茫,希望班00後只係未開竅啦

道左歉啦

其實係唔係標籤緊00後
兩睇啦
其實政府推行國教真心多咗好多青少年對政治有興趣
所以回應返先 00後真係唔一定完全對政治冷感
唔需要特意標籤00後
真心嗰句有啲20幾歲嘅人思想同一個10幾歲嘅青少年無異
反而嗰個10幾歲嘅思維好過佢
對社會更加有歸屬感
但同時亦都因為青少年只係對政治有興趣
而唔係實踐
香港人而家重視嘅係「行出黎」
真心嗰句 青少年冇動力 亦冇必要行出嚟
夠膽行出黎嘅 係佢有嘢想表達 佢夠膽
但冇行出黎嘅 唔代表佢對政治漠不關心
唔好要求其他人同自己嘅意見同化
一件事永遠有人支持有人反對

唔該大家
就算唔得閒去遊行都好
起碼關心下依家個社會發生咩事
咗你1-2分鐘嘅時間填個表
去了解下點解咁多人對於呢個條例咁唔滿意

鍾意其他國家文化唔緊要
但唔代表自己香港社會所發生嘅事要忽視

對於仲係唔知發生咩事嘅部份人
連其他國家嘅人都關心香港發生咩事
但身為香港年輕下一代嘅你哋竟然唔知發生咩事
唔該你地真係反省下

最後希望大家可以同身邊嘅人share下
用Instagram,Facebook,snapchat etc.途徑去分享下

P.S. 引用下ching嘅留言

正常
難道你12歲嘅時候已經知六七暴動係咩一回事

收嗲啦 你無後生過？
一味叫人死 你係廢老就小心d先啦 小心身體啊

我知道6月9號係咩 支持！
仲諗住參加
利申00後

真心嗰句
你係屋企嘅一個簽署
數據真係可以反映到有幾多人支持呢一件事
出面行緊去政府總部嗰班人會更加有動力
更加願意堅持
因為佢知道出嚟行代表嘅唔單止係自己
仲有好多唔喺香港 又或者唔得閒出嚟嘅人
代表晒佢哋嘅意見
咁樣先可以堅持落去

其實好多00後都好關注㗎
大家都好激動
今日見到好多學校聯署聲明都好多人post出黎
睇見都好安慰

我覺得又唔怪得曬佢哋
我十幾歲嘅時候 都同佢哋一樣 唔睇新聞 唔留意時事
直至反國教嘅時候我先開始留意下
去到之後雨傘 先發現政治原來同自己係咁密切
人隨着年紀越大 先會慢慢開始識諗 有自己嘅思考能力
令到學生唔關注政治 係政府社會學校老師家庭造成
唔係單純學生嘅錯
比着你日日咁多功課考試補習又要應付公開考試
有時間都攞嚟休息啦 仲邊有心機去留意時事
而家學校咁多新移民嘅仔女 個個都講蝗話
純正香港小朋友唔學壞已經算係咁

唔好成日標籤80後 90後 千禧後
因為而家唔係分化嘅時候
而且見到好多中學生都有幫手搞聯署
其實佢哋都唔係冷漠嘅一群

有時話無睇或者唔知係唔想同同事討論政治
萬一大家意見唔同 你又大粒過我 一味認同你又覺得無謂

我明係有少少對牛彈琴,但呢啲年紀最易俾人影響到,而家唔開始教我驚第時俾人洗哂腦

你唔搞政治 政治都會搞你
真理

我明白佢哋仲有一日要面對 但作為社會大眾 我覺得我哋要盡量保護小朋友 唔好比佢哋太早面對政治 專心讀好書第時作為有用嘅人 改變社會 而依家就先由我哋呢班大人面對
因為畢竟細路仔未有成熟心智同批判性思考 如果唔係容易偏激 佢哋應該繼續接觸不同方面嘅知識理論去form佢哋嘅價值觀 而我哋就要努力維持持平嘅教育比佢哋
我知道有學生係明白來龍去脈同後果先自發企出嚟 我相信好多人已經做咗 但有啲人可能會喺朋輩影響下上街 未必理解真正理念 喺一知半解嘅情況下要佢哋加入政治活動未必對佢哋個人發展最好 畢竟心智未成熟嘅學生係最容易被煽動嘅一群 的而且確學生/未成年身份唔代表佢哋唔可以關心政治 但一個正常社會下其實兒童係應該被保護 應該享受童年 應該學習 應該建構正確價值觀 而唔係咁早了解世界黑暗面 咁樣對佢哋成長唔好 會令佢哋失去信心 好似cambo啲落後國家細路出嚟搵錢唔係因為佢哋想 係因為窮令佢哋逼上梁山 同樣喺有啲地方ie syria細路仔要理政治/做童兵係因為窮途末路 但呢件事唔係正常 所以如果可以的話 我哋作為大人未到最後一刻真係搞唔掂 最好都係守護細路令佢哋免受太多社會紛爭影響 長大時機成熟佢哋自然會明白同取態 每一代都係咁樣走過嚟嘅

唔係個個好似你咁得閒

靠00後就死得啦
仲衰過書生造反
呢班人冇得救架啦

呢個就係事實
樓豬你睇晒留言板應該知道其實真係仲有好多00後仲係支持緊同留意緊政治
可能一開始00後俾佢嘅印象真係唔多用腦
所以先會有提醒嘅字句
樓豬都開竅啦
唔使針住佢啦
理性討論啦

繼撚續玩分化啦

一味就淨係識舉極端例子嚟屌柒00後
但係又要00後支持你自己要做嘅事
本身想支持都變反感啦 又要馬兒好 又要馬兒不吃草
呢啲大事大非面前都仲要玩分化

分化黎把托咩
點解靠00後就死得先？
你終有一日都會老落嚟
未來永遠都係留給比你年輕嘅人嘅

樓主真係on9
其實根本唔關年齡事
根本就係6,9遊行嘅事無咩人知
你估全香港人都會上連登？
而且好多媒體都無咩點講6,9遊行

我當初第一次遊行都係受朋輩影響
但我去完 反而更快建立左獨立思維同批判性思考
我會見到7.1 有好多唔同團體既意見
自然會意更多

一直保持中立 慢慢建立？
比教育局洗左腦啦
等到幾時先會「叮」一聲？
香港等唔到落去

2000打後都會有熱血嘅一群
但係蝗蟲仔真係無得救
嚟咗香港咁耐 竟然仲同同學講蝗話

咁呢一代大部份人未成年 少理解係正常 就算80後讀緊小學初中都未必會理啦 大個咗自然會學識 用成人理解嘅世界 已經完整建構嘅價值觀同未成年兒童/少年仲form緊嘅比較冇意思 就好似你唔會問個幼稚園細路點解賴尿一樣 根本就未form好

我比左正評你
反而係我本身都存在偏見
因為咁樣既例子就怪哂佢地
我都有錯
對唔住各位

套咩倚天
重有前排有套秦朝嘅
真係睇兩分鐘都嫌多
搞唔撚掂
支那智商係咪得呢個水平
睇垃圾？
然後新一代又只係睇垃圾

我唔明點解有啲80後同90後要通過批鬥00後黎獲得優越感
你地自命關心政治 又唔諗下自己有幸可以獲得政治啟蒙係因為當時嘅教育制度仲未腐化
留意下香港而家嘅教科書先啦 比中聯辦全面滲透晒啦
明明有更好嘅野你唔去做（同你身邊嘅00後灌輸反共意識）
走上連登批鬥人好好玩？

唔該 如果仲係想玩分化嘅話睇一睇嚟緊落嚟呢一段小文

其實係唔係標籤緊00後
兩睇啦
其實政府推行國教真心多咗好多青少年對政治有興趣
所以回應返先 00後真係唔一定完全對政治冷感
唔需要特意標籤00後
真心嗰句有啲20幾歲嘅人思想同一個10幾歲嘅青少年無異
反而嗰個10幾歲嘅思維好過佢
對社會更加有歸屬感
但同時亦都因為青少年只係對政治有興趣
而唔係實踐
香港人而家重視嘅係「行出黎」
真心嗰句 青少年冇動力 亦冇必要行出嚟
夠膽行出黎嘅 係佢有嘢想表達 佢夠膽
但冇行出黎嘅 唔代表佢對政治漠不關心
唔好要求其他人同自己嘅意見同化
一件事永遠有人支持有人反對
———————————
其實唔需要標籤任何人
根本上呢一件事係所有香港人都應該要知
我係話應該
唔係必然
無論你係阿伯定係阿婆
但冇理由你70幾歲我仲要強迫你去諗埋呢啲政治野㗎嘛
所以其實標籤冇用
唔好再攞啲極端例子
攞極端人口群組 青少年 老人家咁
全部人都係市民
大家都應該要知
所以其實標題應該係
全部香港人同我入晒黎

屌你老母臭閪 睇支那劇仲咁多野講？

其實我真係好嬲
冇諗過身邊嘅人真係唔會關心時事
send聯署出嚟成班人都唔知咩事 好失望
利申:零零後

每個年代總有關心政治時事 同只顧著吃喝玩樂 飲喜茶 北上 咩都唔理 政治冷感嘅人㗎啦
無錯 依家大把00後唔理逃犯條例
但呢一刻我見到平時無乜點出聲嘅00後都開始肯publicly講時事
更有一部分自發性去搞聯署
呢一刻更唔應該用年齡層分化
而係搵方法令唔理嘅人都知道發生咩事
包括好多90後都係

有一部份00後唔係大家想像中咁On9
好多都有自己批判思維 識得分是非黑白

咁你係唔代表其他人都係咁 睇翻歷史好多時就係細路仔/學生最容易比人煽動影響 無論係邊個stance都好呢個都唔係一件好事 價值觀唔可以揠苗助長係需要process建構 中間經歷學習
所以我咪話要守護教育制度嘅中立性 未到最後一刻都唔好逼班細路囉 依家啲人多數針對初中學生 睇翻自己134歲咪又係恰下恰下 處理緊升上中學嘅轉變同壓力

push

今次香港真係好團結

6月9號見
利申：00後，極憎大陸

但樓主後面有澄清返喎
其實呢個時候仲埋咩80後90後呀
一齊團結好過搞分化喇屌

好簡單一個例子
假設在座剩係得00同90後
有九成90後知道而家發生緊啲乜嘢事
仲有一成人完全唔知
我地00後冇可能因為你有一成人凸咗出嚟
而標籤你地 叫「1990年打後出世嘅人唔該入晒來」架嘛
所有組別都會有極端例子
攞極端例子出嚟比 攞出黎講根本冇用 冇說服力
所以求求大家 唔好再玩標籤
因為冇咁嘅必要

平時成日比某啲兒登仔踩低其實好灰
點解 要以踩低某一代人去抬高自己呢
大家都係真心愛香港 但就下下比人歧視 竟然係歧視個出世年份呀

星期一要考試都照出咗嚟先 香港就得一個 書就溫唔完嘅 老虎蟹都企出嚟為香港發聲

如果喺呢度睇到亂嘅話不妨可以去睇下我歸納到嘅嘢
小見解 麻煩唔知發生緊乜嘢事「香港人」入一入黎［反送中］

無法啦! 香港一代都係眼前享樂係最重要...尋日過左去, 今日話之佢...更何況係將來...

反對逃犯條例白宮聯署

麻煩大家簽名

雖然係撞正考試 但我自己同身邊好多人都會
因為大家都係將香港嘅未來睇得大過考試

好在我地生處有自由有網路嘅世界

只要我地唔放棄

不停去講

總會傳到去

呢鑊過到嘅話 你唔可以再係連登直線罵支共架啦

作為新一代 更加應該責無旁貸 守護香港核心價值

10個有9個00打後唔好話政治
時事周邊發生緊咩事都唔知
夠膽死連特首係邊個都唔知
你問佢邊度有閪茶飲有海底撈食佢就答到你

去到00後個代
人心起碼九成已親中

唔關係咪00後事 02出世既人都可以成熟過01 00
有留意 有關心時事 唔關年齡事

印象流觀點

補充多一句

00後一早就滲透晒
係因為單程證同一日150個

佢地生活模式與支那人無疑
飲喜茶，北上，講蝗話

一日有150個，佢地既下一代都會繼續殖民香港

唔好講笑啦
你依家咪如同玩緊標籤
政府推國教之後中學生對時事嘅興趣真係多咗好多
我已經講過㗎啦 咩喜茶海底撈呢啲冇錯係大陸野
但正正係因為潮流所以先會令到呢一班中學生認識
但潮流係唔會影響到佢哋對政府施政嘅見解
唔會因為有海底撈而令到佢哋親中㗎嘛

咁呢個post嘅00後又係咩生物？
定係我地都係政府成日講嘅「個別例子」？
的確係有150個每日落後香港
但係咁樣唔代表所有00後都唔愛香港

我大你3年讀緊year 2，真心感動，考緊試都走出嚟，我都唔知講咩好好多謝你為香港肯落力去付出btw，宜家呢個階段都係顧住成績先，至少考埋DSE 入埋八大先，努力裝備自己將來先可以為社會付出更多最緊要係心性上嘅修養，將來上到大學有時間可以讀下例如分析儒家等等哲學嘅書，我覺得做返過好人係最重要

屌 身邊真係唔係個個00後都係親中
00 01 02 03都好啲 04打後真係唔係幾掂
我唔係標籤 我真係講事實 我眼見真係有班02後真心為社會付出 6月9仲會企出來
最後一句 希望大家團結 就算有班00後唔撚識 都講俾佢地聽

呢件一早blocked 膠都費事比

想問下楊不悔 小昭 趙傲 周芷若 殷離五個入面邊個最靚

下面個到有保留
唔係我9up
問個啲00後成日返大陸玩
覺得深圳先進過香港好多
有支那寶又剩
食野又平又好食過香港
係佢哋眼中覺得深圳好過香港
有人講有咩唔好就話你盲反偏激

你講單程證來港嘅問題呢一點我係認同嘅
唔多唔少本身一直灌輸緊中國內地教育［親中教育］嘅學生來港之後的確會宣傳自己一直學緊嘅嘢
但個問題係 呢一班大陸落嚟嘅係個比例度真係佔得唔多數
所以唔需要特別標籤00後
如果照你咁講 我都可以標籤返90後
套用返你話每日有150個落嚟
佢哋生活模式同內地人無疑
我都可以同你講返一樣嘅嘢
但係有冇咁嘅必要性？
唔好攞一啲極端例子出嚟啦

同反國民教育個時比
首先企出來既反而係班大學生
但依家班大學生（大部份）淨係識飲飲食食
兩者相比之下都睇到個分別啦
而家叫你搵半日行出來
起碼俾到群眾壓力政府啦
係咪真係要溫書急到連半日 都騰唔到出來？
有了解過下時事都知今次幾撚大獲
係咪咁唔識分輕重？

支那劇好睇啲定香港劇好睇啲？

5個都咁靚

btw，你問我咩時事都答到你
我唔係咩時事都唔知既人

人地00後仲細，不識世事有咩出奇？最多咪得18，19歲可以出下力姐，你仲想要求啲咩啊？你咁鬧人地係垃圾同班死廢佬又有乜嘢分別呀？如果你單純只係分化撚就死全家啦

美劇最好睇

睇女是冇分國界

所以係你眼中
覺得深圳好過香港就一定係親中？
點解會有個咁嘅必然性

早幾年讀中學果陣成班都冇幾多個係有睇開新聞好撚灰

答非所問
自己心照啦

喪屌00後嘅人，不如望下00後做緊乜

題外話 想問下6月9個日係唔係要早大慨一個鐘到銅鑼灣 因為我聽人講好似會封出口

幾多家長會比未成年自己離境
係都90後/70後家長帶啦
既然唔合邏輯就咪再標籤啦

自膠
原來講緊00後
但我問左2/3位讀緊u 既
都可以唔知9/6係咩日子
但今次連我老母老豆都知

覺得好過就唔一定有問題
但如果當中對香港有藐視睇唔起
甚至踩港
我就覺得係囉

係真 係真係有好多係唔理 亦唔知嚴重性 但係都至少有一班係肯去支持 企同一陣線
唔好抹殺佢地好唔好

會有人流管制
好多路都會封
早少少到場啦

咁係囉 80後90後應該係對政局最有貢獻
點似班00後不聞不問

你連登開post講支那拍嘅倚天屠龍記都唔講愛回家
你一定係親中

咁我只可以話你個人觀感對00後印象差到爆炸
覺得佢哋全部都覺得深圳好過香港
覺得佢哋個個都對香港有藐視
所以先覺得佢哋親中
但其實事實上
真係有好多中學生討厭大陸 因為文化差異種種原因而討厭大陸

我有冇利申過 其實我都只係03

日日都同身邊朋友提起69
利申00

爬咗吓文，個人覺得樓主出發點係好，但語言文筆上就需要改善下，否則好容易比人誤會btw樓主肯有勇氣出聲鼓勵00後絕對係扺讚

今次真係聲勢如鴻，歐美28國聯軍+日本可能取消免簽證加上宜家支那同美國打緊貿易戰，全世界對香港嘅支援係連2014年雨革都未曾見過，加上支那內部又有豬瘟蟲災威脅，根本天時地利已經齊曬，就睇下人和係咩結果啦

6月9號，大家一齊去示威

你又知唔同

由細個開始以為燈泡係愛迪生發明之後
我每次學野都唔會剩係睇教科書學
上網搵埋資料睇多幾本書睇埋唔同立場
依啲基本野 我希望00後可以做得好過我地80,90後
根本依家個年代學野好方便

屌你 你咁鬧人地係垃圾同班死廢老又有乜嘢分別呀？

單憑年齡就去侮辱人地，呢班人先至係垃圾

癡撚線

人哋老母老豆唔教你點樣expect個細路識lee d

其他人鬧你又去跟住鬧嘅，其他人死點解你又唔跟埋去死呀

On撚9 懷念呢啲係三毛來
想令到個遊行年齡層縮細

慘 比人屈毛

4號同9號會同10幾個同學一齊出嚟 大家加油
利申 00

你唔洗咁激動住，我既重點係最後嗰句
由70年代開始游水落黎個堆
嗰一代同佢地既下一代，都好肯講廣東話
但呢個情況喺2000年打後開始急速劣化
用06年同16既中期人口比較
未滿7年既新移民用普通話做母語既比例愈黎愈高

10年前唔會有咁多中學生著住校服講普通話
點解10年後既今日會周街聽到普通話？
如果你話只係極端例子，你太短視。
我只可以話，一日唔解決單程證，10後，20後會比00後更恐怖。

大把90後都係成日番大陸,飲喜茶果d,唔睇新聞之類 唔可以話曬00後 雖然我以前中學班同學都係唔理政治 不過都有少部分人有留意開新聞 用年齡層區分係親中定反中根本唔合理
利申：2000

其實啲00後政治冷感好正常
因為佢地未經歷過啲好大型嘅社運 唔知社會發生緊咩事
好多90後都係經歷過反國教 雨傘先令到好多人對政治有興趣
希望6.9可以喚醒到啲00後對政治嘅熱誠

如果你話因為有單程證 所以00後係垃圾 我絕不苟同
的而且確 再咁落去新一代會比蟈全面滲透
但係點樣解決？ 目前審批權係支共手上
更加唔係你聯署示威可以解決到嘅事
勇武 但係香港人大多都唔支持勇武
以為民主係好和平嘅

貼咗張反送中宣傳單張係班房
大撚把人未聽過/唔知係咩
香港靠呢班人 死撚得
啲老師又冇社會責任企出黎教人
至少我間學校冇

啱啱考完dse 希望為香港出一份力 幫學校搞聯署

無上連登推都無用，自己ig fb share la

93
不了

鍾翰林tony算唔算係00後既清泉？

Hi 我無心話你希望你明白

dont put your words in my mouth
我由此至終無講過00後係垃圾
我唔係針對你地00後呢班人
而係80後，90後，00後既社會環境一直惡化緊
所以你意識要提升
到最尾香港人都需要當家作主
由97年到17年，起碼已經有百幾二百萬新移民
過多廿年，再加埋佢地生既下一代，你想救都救唔到

以一人打沉一整代人
我想講00後有咩問題？係咪早我兩年岀世就會成個世界唔同晒？唔明咁樣標籤人有咩好處，唔會顯得自己特別知書識禮關心事政，只會令你盲目以為自己高人一等。我都係00後，我一樣關心事政，亦希望你唔好分化香港，有心幫香港嘅就唔好用咁嘅態度團結人，唔該。

好撚尷尬 唔係俾面你前輩一早屌鳩你
不過都好既 等你班友知根本冇人理

00後清泉-劉康

無用傢有d人會睇就會留意

死廢老收皮啦 你響你老母個臭閪出嚟就已經咁撚大個？

識有90後都唔睇新聞 基本岳飛莫需有都唔知 琴日仲問逃犯條例係乜 日日幫佢腦補時事 最後仲要問我邊個同邊個又搞埋一齊有冇睇 人地八卦野就最清楚 自己屋企就黎挽完都唔知 仲要唔止一個 幾個男男女女都係甘 所以唔好話淨係話啲00後先係最敗壞社會風氣

膽粗粗咁自己搞左個學校聯署聲明希望可以多d人知道咩事，可惜學校八成都係大陸人冇乜人理，有30個填左已經好感激，多一個人關注都好過冇
btw69一定去，香港人最後希望
利申03

其實點解要成日標籤00後？
自己00嘅 明明好關心政治 寧願同屋企嘈交都堅持自己諗法 但往往就係好多好似你咁嘅人一竹竿打一船人 睇得多其實好撚灰心 都唔知自己為乜做乜都要俾你班懶清高嘅人屌 每個年齡層都有政治冷感嘅人

莫非你地90後80後當年俾人標籤得好爽 而家要回饋下一代？ 係要屌就屌 唔好標籤完人又扮包容叫人做咩做咩 真係撚核突

乜野扮包容
我自己打個段都無話一味屌
我都係用一個例子去針對到呢家仲未知咩事既人姐

各位00後冇必要響呢個po留言話自己做左啲咩啲咩
然後利申自己邊年出世 你以為可以搏到佢地認同？
佢地睇完過兩日咪又係照開個po話00後全部日日飲喜茶唔理政事 同啲自以為好清高嘅人糾纏其實係冇用 你係對得住自己就得 未來係自己都有份 唔洗係都要去搏班廢老認同 佢地當年俾人標籤就講到幾撚慘 咁大個人啦 已所不欲勿施於人都唔識 講嚟都曬gas 廢老唔識尊重人就唔好奢求我地會聽你地支笛

又見

但你段文字有9成都係講緊00後喎，咁唔係標籤00後乜嘢都唔知？

我唔理你信唔信都好啦
我真係唔係話分化
我都唔想你諗到咁樣
唉屌 你即管話我好撚假啦

無人話你分化，但要團結唔係透過踩底一班人團結另一班，希望你明白

屌你老母你條死傻鳩真人一定好撚乞人憎

其實我都係針對個班到呢家乜都唔知既00人姐
或者我可以照用呢個例子
但唔應該標籤既

同意

無錯 你係00代願意接觸政事既人
我真心欣賞
我都認好撚多90後既人都唔知呢家發生咩事
但事實上你呢代好撚多又抖音又支付寶
我先想打呢篇野姐

咪咁嬲啦

點解一定要00係咪得00後有人唔知？其他年紀嘅人全部知道

又唔係dse
校內試有乜所謂
試有得再考 反對修例既機會就得今次

因為岩岩經歷完呢個例子
呆到即刻打左出來 純粹係咁

你好叻仔架啦
盡量俾你啲同學仔知 就算佢係大陸人都好
落得黎香港就係貪香港同大陸唔同
如果變到大陸咁 咁留係鄉下仲好
拉攏埋佢地支持
加油啊
利申19dse

01
會出來的支持遊行的！加油！

樓主jm9 本來好地地一件事去遊行，係要屌9 00後

我啱啱都經歷咗同你一模一樣嘅嘢，不過佢係90後，我係咪要開個po屌醒啲90後？
Anyway 我想講就係香港唔只係一代人嘅地方，連登亦係，要團結就要整體團結，而唔係指責某一部分人

00後不意外

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

真 政治冷感班垃圾仲可以大大聲笑鳩你
我差啲未拎泡菜撻落班撚樣塊面度

收皮啦廢老

其實而家有好多00後就算識講廣東話 都會選擇用普通話溝通
我而家翻補習（中學生 小學生都有）
有好多會對住miss 或者啊sir講廣東話 但同同事溝通就會講普通話

放心啦00後一定會覺醒，記唔記得初初以為90後政治冷感，係國教之後慢慢甦醒，佔中仲做埋中堅
時辰一到佢哋就醒

我嗰代30歲，都大把人唔知發生咩事，每嗰年齡階層總有呢啲人。

你識一個00後=全部00後

我00後 但我會岀嚟
香港其實真係好靚，但需要我地保護。
加油啦大家

屌你老母
香港大撚把中產撐政府啦
咁又點呀? 佢地係英殖時期大架
又咪係親中賣港
關乜撚野教育同00後事

識人日撚日淨係打機講八掛野同溝女，連打緊貿易戰，華為比人圍插都唔知，仲問點解華為電話大平賣。而家連野都唔想同佢講 覺得佢好撚嘔心

利申：96

2000年後咁快出嚟做嘢都係on99唔讀書啦
點會理

00後=垃圾

我一日打10個鐘機都有睇新聞喎
點解d人可以完全唔關心本地政治

利申96年

00後加油！
捱多5年就係你哋上位批鬥10後嘅時候
利申：90後

我覺得香港既未來重要過考試,我一定去！
利申03

人地推團結你就串鳩人，仲係到單打人？食撚屎啦，自命高高在上

00後真係垃圾黎讀埋d 垃圾dse 課程已經夠柒，人到中年四十幾歲就要再回歸一q清袋

唉 我係末代90後都知 記得果陣雨傘運動都去左 點解相隔一兩年會差咁遠...不過 我覺得9號之後都唔使奢望佢地咁多 贏就贏 輸就輸 旨意佢地去買喜茶玩抖音咩

利申04 縱然六月九號撞正考試期都照去遊行

有畫面

趁住香港仲未完全資訊封鎖前就好睇啦
他朝有日可能上唔到網睇真相

而家D 戲呀 音樂 TVB YouTube 都比大陸文化清洗緊
好明顯 比較舊就 日本美國文化 之後係韓狗 而家係大陸
雖然都係中文 但聽唔明 有D笑位又唔明 好尷尬 onn99 咁

6月9號約埋班frd一齊去
利伸 05

呢樣我依家每日都做 越來越多人關注 做得幾多得幾多啦

啱，今日係西鐵聽到３個廢青男，對話似考完dse，

內容講『 華萎有監控， 美國都有啦，又唔見吵？ 超， d人針對中國姐』

講緊你呀４眼齊陰７頭

屌你問完一次就知佢地唔係香港人黎架啦
69 一定會黎 屌撚到個柒婆喊曬就最好
利申愛港非親中00後

有時都唔關年紀事
我99 大概三年前同個97嘅人傾計
講講下我同佢傾起雨革
佢話 因為通識無教 所以唔識

根本通識教育就培養到班DSE政治冷感
後生仔唔該同我醒下

其實唔關心時事既唔止00後
我公司個廢老同事琴日問我 咦呢排興講逃犯法例喎 你知唔知咩黎架？

見到咁樣真係好灰，不斷被標籤
利申：00

無錯，個問題唔係佢地支唔支持修例，佢地係連普通社會講緊乜都完全唔撚理

咁係關年齡問題？我地原來有得控制自己出世年份喎，咁我都想早一兩年出世，令自己唔會俾連登仔歧視
我自問抖音個d都冇玩過，唔通就可以一竹竿打沉一船人咩

唔關00後事，90後好多都唔知

15 碎上連登

有感而發，到底一個國家或地區既成年人要幾垃圾先會expect年輕人甚至細路出黎抗爭
利申：6/9應該會出黎

其實求其捉個香港人問都係咁

其實唔係00後先係咁
琴日同同事講佢都唔知咩事
我講完啲後果同影響佢只係哦～
哦你老母剩係識抽居屋

利申 同齡 90後

6月9號都會去 利申00後

希望多啲人

其實唔止00後啦, 身邊有90都唔知6月9 日有咩遊行 呢D係睇人既姐, 大把知道既寧願去玩都唔去

香港人都係善忘，仲記唔記得2012反洗腦，如果唔係嗰時大家撐著，而家啲00後就真係洗晒腦，你哋唔見大6啲洗咗腦嘅係點咩？

樓主
希望下一代都覺醒啦
香港人好耐冇咁團結過

唔遊行都冇問題？除非你真係走唔開既姐
唔好比借口自己啦屌

老老豆豆
00後差個政治領袖掘起
睇到呢到又有感動 覺得自己勝任既快啲行出黎啦

唔好話00後
我身邊有個90後同事話剩係聽過個名
但唔知有咩咁特別

我好肯定香港有大部分人(不分年齡)都唔知修例會有咩影響
剩係掛住返工ot

其實唔應該以偏概全，唔係所有00後都係你講嘅咁樣。
好多80後90後返工返到咩都唔知，我問佢地點睇送中，佢地問返我咩叫做送中。解釋完一輪之後佢地先係到屌。

利申00

唔睇新聞真係好撚on9 自己90年後出世身邊其實都好多政冷感人 好似剩係活係吃喝玩樂既世界入面

其實齋睇係唔夠，我大部份朋友90後，最近同佢地傾6月9號，佢地個心態係極廢，我問佢地會唔會出，佢地話出又有咩用？咁講完一輪解釋後，就話其實你講黎都冇用，我14年先開始留意，你叫我而家要行動係冇可能。可能過多五年我會去呢。果下聽到真係灰
Btw 6月9一定要出

嗰啲又抖音又支付寶已不能再稱為香港00後
明顯係新腥港人或者蝗

收皮啦老屎忽已經諗到樓主真人係點點

其實叫佢地上連登仲快啦，個個熱門po都有人留言反送中

利申00年出世

垃圾00後無得救

唔知班00後上連登會唔會睇政台

痴撚線，講普通話都一巴車撚死人，連基本人權自由都唔撚識尊重

第二日大考都要去

利申02

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

以前高登年代 大把人都十幾歲就上架啦

各位00後唔好灰心
做好自己就得 香港未來係我地既